[月經]邊隻免費防毒好用？

本身用緊avast! 不過中撚哂毒 包括咩runll32, 掃毒佢掃到一半又停9埋 屌喇星

有無爸打可以講下邊隻好用？

留名一身蟻

留名睇廣告

我用開avast反而無咩野

Bitdenfender free

Forti client

Windows defenancer

岩岩用佢先奶完野
木馬真係差啲
可能免費問題

Windows defender

如果無新推介 我試下重裝啦屌

其實識少少電腦安全知識嘅話就連Windows Defender都夠用啦…
如果你成日周圍上啲不知名嘅網站同Down啲奇怪嘅嘢就真係無一隻防毒軟件幫到你㗎喎…

360

avast有埋vpn用完唔想轉
玩日本驚用

部電腦同屋企人用 防不勝防
收費又掃毒唔錯既有無推介？撚頭都大埋

裝linux

推

正確

avira

有少少電腦安全知識就知用得 windows 裝咩防毒軟件都係冇用

360
以毒攻毒

有幾頭大，比 linux 佢用咪得

免費冇一隻好用
之前用過avira (?唔記得點串）
太多廣告 del 左

唔好用免費啦，咁垃圾，同人夾錢買bitdefender好過，好似唔知一年3pc定5pc，仲成日都做特價。